有冇人一樣覺得拜登比侵仔更反共？

睇完覺得只要國會有跨黨派支持，邊個做都無所謂橫掂美國總統無咩權力

國際大風吹 - 侵仔登仔邊個比較反中

唔會
拉日

too naive, 64後幾乎所有西方政黨都反中添，結果布殊咪一樣暗底捧中共做世界工廠。

China joe, 成家收強国錢
反條毛

美國民主黨=香港民主黨，反共只係口頭講。

hunter biden

真 侵仔一定輸

who is obama vp?
本性難移

樓主痴撚線到
china joe個仔不知同中共幾多利益關係係入面
仲有份做新疆幫兇

Ivanka一家仲多生意係大陸

China Trump，制裁既野得把口連兒都已經打晒飛機

又點威得過幫支共搞科技監控嘅生意

又黎
係咁搞鳩中國都China trump?

你睇埋條片先講

侵仔啲所謂政策咪又係國會推，關佢撚事咩

仲有東突CAMP呢
一唔夠人講就講Ivanka點點點

國會推完係要總統簽名

睇人民環球，無鬧過拜登，即係拜登唔反共，完。

你唔好以為spin去trump度就代表China joe成家唔奶共先得架
你呢個仲要係SCMP SOURCE 話人打飛機你咪又係一鳩樣

我發現左膠有種特性
一唔夠人講又或者指出邏輯問題就會有三種反應
1. 咩呀呀邊個邊個都係咁啦
2. 你咩新鮮蘿蔔皮呀
4. Noted

Trump told China's president that building concentration camps for millions of Uighur Muslims was 'exactly the right thing to do,' former adviser say

信唔信由你
應該會有人話係Leftist Propaganda
對中共Trump 一定強硬過Biden
問題係佢自己搞唔掂內政 口無遮攔
結果Trump可能連反共嘅機會都冇

美國總統點無權力法?

建議你睇下wiki 同連登最愛沈國師點講:

wiki:

國師:

認同

總統個人意向加新內閣配合
所謂反共就會被DEM拋棄

新國務卿同楊潔篪攬頭攬頸
賣香港,賣台灣, 賣南海

新貿易代表同劉雀簽new deal
DC發大財

民主黨同Biden 就出名奶共, 而家美國民意當然會令佢反共 , 但白宮換左主人, 肯定有大把反共政策要重新傾過, 中美雙方又要時間摸底, 無疑係為中共buy time.
至於 Trump 痴唔痴就見仁見智, 但反共同幫香港就係現在進行式中law.

佢唔簽過2/3條bill都係會過

睇返條片

有人會覺得Trump喺國際上孤立自己，反而令到美國無咁大威脅

有佩洛西個d係到都未算好絕望

Ivanka喺大陸有生意侵都照收重稅
China Joe對支那有咩政策？

China Joe 要永續反共, Trump 要報仇

Do you trust the news?

發現好多人都鍾意話國會跨黨派支持就唔駛理邊個做總統
總統可以決定外交政策，唔係乜都要國會批
包括貿易戰都有總統嘅意志喺入面
就算同樣話制裁，究竟係一個幾嚴厲嘅制裁都係總統嘅團隊決定
有冇邊啲位放生中共、維持幾耐，呢啲都唔會國會話事就得
反共都有分激烈同溫和，拜登嘅背景就好難說服到人佢可以激烈咁反共
相反Trump做嘅嘢係已經睇到起碼武肺之後非常強硬
除咗香港議題，針對中共滲透、偷竊科技同知識財產權方面都有強烈措施
可以話呢個係執政者嘅優勢，但係事實上拜登都只係話佢都會制裁，冇相對具體嘅嘢講出嚟
客觀睇就係拜登嘅反華暫時都仲係政治語言比較多，Trump有實績
Trump可能其他方面做得唔好，但係從香港人角度或者反中共方面，無論如何都唔會支持拜登，最多兩個都唔支持 (絕對可以，反而香港人冇份投)

你當佢身邊個個鷹派官員死㗎

Once you get on Trump's nerve, he will make very decisive action!
Just like his TV show: "You are fired! " No hesitation whatsoever.

He is excellent executor of complex plan. Thanks to his decades of business experience making very complicate deals. He can play hardball if needed.

The key is you need to have something truly getting on his nerve ( e.g. Casualties from "WuHan virus") !

呢樣野都有正反2面, 愈要盟友支持, 係制裁中共時就愈要平衡多方利益.
最後分分鐘更加綁手綁腳, Trump 而家就一野開左條水, 其他國家一開頭食下花生睇定d先, 見你美國打到咁上下, 就自然歸隊.
大家都係想睇下有無得分豬肉同舊豬肉點分先插手..

支持中箭反右侵帝修反主義
國際戰跣要更加緊密地團結在以敖卓軒同志為核心的拜登助選團周圍

戇鳩

貿易戰對中國傷害最大既係加關稅，令到大量工廠搬出中國，係鬼國會推架，條片鳩up你就信到十足

佢講緊支持香港抗爭相關嘅所有法案
Hong Kong Human Right and Democracy Act
Hong Kong Autonomy Act
都係兩黨一齊做sponsor推嘅

你miss左第3點
都同左膠一樣
扮睇唔到

所以我諗條片俾咗另一個方向嘅睇法大家
因為德法個態度咁消極好明顯就係因為之前美國喺trade deal上面閪鳩佢哋

英國害嘅

善用起底功能

China joe反共？

支持 China Joe 粉絲即刻冇聲出

問過Hunter Biden未

樓主呢

支持反中議員，不論黨派

比China Joe當選總統
台灣香港即刻變新疆加強版

China Joe 係 卡特 2.0

無

一起底就知樓主係愛國份子